你地班真香港人/和理非 去哂邊？

你地當前線抗爭者係condom? 所有香港人同我出哂來做人鏈
P.s. MK 19:45 好L少人